一堆文宣都話三點 咁我地係咪照12點集合？

12點
3點

其實好撚混亂

依家仲要冇不反對通知書